AESPA 官方粉絲名稱公開 我係MY呀吊！！！

四位成員透過官方聲明稿傳達了出道的感想與未來的期許。

首先，KARINA 表示：「還是不敢相信這是真的，雖然有壓力，但想盡全力向全世界展現好的歌曲與舞台。」，GISELLE 則感覺很新奇，有那麼多人對她們感興趣，所以會更加努力，讓大家看到她們進步的樣子。

WINTER 表示：「很開心能向大家展現我到目前為止練習的表演，我的目標是成為能向大家展現明朗又積極形象的 aespa 與 WINTER 的。」

另外，aespa 也透過 V LIVE 頻道與官方網站公開她們的粉絲名稱是「MY」(與英文單詞發音相同)，意思是「我珍貴的朋友」

樓主低級紅

冬天係ok靚嘅

算鳩數啦

咩嚟㗎？咁醜樣嘅

真係好醜樣

其實可以接受

冬天五代第一神顏

層主日落（Izone)粉唔抵得人地日出(aespa)

比次機會

勁似我讀書啲大陸同學。。。

MY！💘✊🏼

留真吊打啦

世界第一 就在今天

今天=剛出道嘅aespa

已經係五代第一

不啦...

樓主sm 家族粉再po 呢團嘢成世俾人斯騙感情

點解喎⋯⋯

洗5洗咁大仇口

仲未解散?

賣

你A0 dead